我地要支持陳沛然醫生！繼續向HA同警犬問責！

呢件事唔可以比HA同警犬係到猜波就不了了之
絕對係一件核爆級數既消息，一定要向醫管局同警犬問責到底！
如果證實警犬非法取證應該都對係醫院被捕既義士有幫忙！
對家比埋彈藥你、你唔係唔啡9佢下嘛！

問責到底保障病人私隱支持前線醫護

推

push

Push

推啊

記者搵d現職醫護拎問題去鋤HA啦

支持陳醫生

推 醫生加油